譚得志快必被捕最新情況! 立法會泛民初選張崑陽講抗爭派記招來龍去脈! D100 左右大局 LIVE

#譚得志 #快必 #左右大局

譚得志快必被捕最新情況!
立法會泛民初選張崑陽講抗爭派記招來龍去脈!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 陳皓桓、張崑陽 烽煙訪問: 理大學生校董李傲然)
20200717